21:15【王牌特工2：黃金圈 Kingsman: The Golden Circle 2017】

時光飛逝，一轉眼，艾格西（塔倫·埃格頓 Taron Egerton 飾）已經成長為了一名出色而又可靠的特工，他和蒂爾德公主（漢娜·阿爾斯托姆 Hanna Alström 飾）之間的感情也愈演愈濃，兩人眼看著就要攜手步入婚姻的殿堂。就在這個節骨眼上，前特工查理（愛德華·霍爾克羅夫特 Edward Holcroft 飾）殺了回來，如今的他效力於一個名為“黃金圈”的販毒組織，組織頭目波比（朱麗安·摩爾 Julianne Moore 飾）是一個邪惡而又野心勃勃的女人。
查理查出了金士曼的所有據點，用導彈將它們全部摧毀。幸存的艾格西和梅林（馬克·斯特朗 Mark Strong 飾）千裡迢迢遠赴美國，向潛伏在那裡的聯邦特工尋求幫助。波比種植了一種含有毒素的大麻，將它們輸送往世界各地，當癮君子們體內的毒素漸漸發作後，波比以此為籌碼，正式向政府宣戰。